亨利歷史上係咩位置

最強前鋒 佢又比唔上比利 牙朗 真朗
英超史上最強 又比唔上so7 牙朗
係阿仙奴踢歐聯決賽又輸自己
去到巴塞又等美斯carry
世界盃又無料到 仲要有球手球
金球獎 世足又攞唔到
咁佢查實係咩位置？

咪得個不敗J
Fifa rating 94都比多左

佢位置咪前鋒囉

咪阿9名宿囉仲有咩位置

Top 3前鋒of all time

20 20係英超仲有邊個做到

佢國際賽有無代表作？

雲加發掘嘅新星

賤種 快開罰球

反雲多嘴狗一隻
自己做教練廢到

你問下佢巴塞有冇代表作

好老實如果喺巴塞 伊度奧 都不如

都算個個年代英超既一個代表

一年踢五六十場波應該點都有幾場

英超時期牙朗會勁過顛峰亨利？
我覺得皇果陣幾年先超越到
曼果陣最多同級

手球

去巴果陣都回晒塘
佢最勁係得幾年

咪就係一線接近頂級囉
唔係你都唔會咁比

接應謝拉特直線

韋碧克級數

世界杯八強對巴西一箭定江山

佢顛峰果2-3年應該惦到頂級
係真係未到美斯牙朗果種球王級

果場主角一定係施丹

但好幾個球皇級/頂級嘅擺最佳11人都有佢份
(然後一定係屌做咩有亨利)

佢,阿蘇,舒夫真高
點排?

手球囉

98 world cup

細哨都有份嘅

真·外星人
睇佢個頭就知

英超史上最勁前鋒之一

同加利佬一樣級數 好少球員踢得叻教得叻 哥迪奧拿係巴塞都唔係最sharp果件
近年得光頭佬拖舟 踢叻教叻

好似牙蘇最勁

佢個英超助功紀錄到依家都仲未有人破到

仲要係20+g 20a

So>henry>>>shev

蘇，享，舒

舒夫真高碌柒啦
點比

2019年

我覺得有得比wor

三個差唔遠

麥巴比已經勁過佢

挨左邊去射遠柱
1:0

核彈頭踢車仔勁撚敗家喎

擺係而家應該係世界級前鋒
呢幾年都唔多頂級前鋒

緊係唔係淨係計英超時期啦

大賽隱形

前期軍刀大殺四方果陣亨利仲係蛆9下9下
後段享利去左巴塞軍刀就係車仔收左皮

Anyway
軍刀不嬲同亨利同級
Under 大哨only

雲加咩位置佢咪咩位置
即係J不敗

C 朗係英超勁過亨利？
反雲還反雲，都唔好太離譜

覺得同級，如果硬要排會排亨》So
舒夫真高冇咩點睇佢意甲唔敢排
剩講前鋒明顯勁過亨利近年得顛峰R9一個

25仔

英超史上top 5前鋒

快
單騎得
遠射得
助攻又有
射術又好

J 到幾勁

世界盃八強贏巴西

Winning eleven 4 我愛將

佢同老舒頭二啦

6-2炒鍠馬都入兩球啦

屌你都戇鳩
伊度奧當打梗係勁過佢 佢過左三十老野一條 頭兩季都仲交到貨

英超史上最強前鋒喎
得舒利亞可以同佢比
阿古路已經開始接近
牙蘇13-14可以比 但一季好難話佢歷史最佳
外國球評個個都咁講
Btw屌你老母手球撚

英超最佳外援

享利喺意假半季咋 之前喺摩納哥同法國都係左翼出身
去左阿仙奴一季已經變殺手 最黃金時期都是呢度
巴塞開頭都仲打得下

要講日子長短
蘇亞雷斯 牙朗喺英超日子 未到生涯最佳時期 或者只係初踏個門檻
英超最好嗰三個前鋒 成個顛峰期喺曬度發展嘅我認為係享利舒利亞同牙路

早洩狗

去巴塞果期都已經開始回塘
去痴下歐冠

阿朗係曼最後2季點會勁唔過亨利呀，仲要係英超唯一世足
反朗還反朗，都唔好太離譜

軍刀99年左右已經連斬皇&巴帶基輔入4強成左名

同期算唔算勁過雲佬 魯爾果堆

同期全能前鋒，英超雙20+
咁上下

K角位熨遠柱博士

咁我冇講錯喎

當年fifa,winning屈速王

勁過

話時話一直唔太明何解魯爾會俾人吹到咁勁，又冇速度冇腳法冇頭槌冇身形…

不嬲勁過雲佬
雲佬禁區外唔識入波,99%都係禁區入,而且成日甩甩漏漏咁,5碼內既波執漏就好勁

raul 點會冇腳法頭槌

你出世前大把

同恩沙基一樣
走位靚 射術好

亨利其實算好全能

舒夫真高踢基輔戴拿模嗰陣係
97/98歐聯分組賽對巴塞大演帽子戲法 嗰季八強輸比祖雲達斯出局
再喺下一季嘅歐聯對皇馬兩回合入三球淘汰佢地殺入四強
唔算係連斬 不過好撚強

享利去到巴塞都唔算係痴歐冠
08/09三十高齡仍然係正選 歐聯入波多過吞精

唯一弱點無頭槌

魯爾歐聯好識入波

魯爾身體質素差啲咁解 同埋喺國家隊陀衰家影響風評啫
佢前面咩位都踢得 技術又全面 真係當佢歐聯嗰七十球呃返來咩

好笑 個隻巴比啲技術咁粗糙 可以點勁過佢？
仲要全盛亨利都係跑得好快 又扭得 射術直頭當代最頂個幾個 視野好 罰球能力又高

咪頂級前鋒
佢同雲佬軍刀個類咪舊時既頂級前鋒
即係你傳到比佢入禁區 佢就有方法送個波入網
呢家唔會有架啦

我睇18年世界杯 d前鋒係連停個波都停唔到

史上top5前鋒有無佢份

仲有踢1X場決賽入1球

佢最後嗰季對獌狗就係入頭鎚
雲佩斯追平 佢補時反cup

包皮技術邊度粗糙呀
佢而家係冇亨利咁勁啫

佢決賽又係腳軟開
不過好在佢隊友多數係生性

頭20

你講朗係皇頭幾季都還好
係曼真係吹大左啲 絕對冇亨利全盛個種統治力

麥巴比同岩岩出道既亨利基本上係倒模咁

Top 5可以有邊個
C朗 美斯 真朗 比利 牙蘇？

賤朗係獌最後果季都無統治力？
好撚癲喎，仲要唔識傷

啲阿9真係當左佢the king

史上就難講啲
C朗 雲巴 外星人 應該鐵膽
剩2位競爭太大未必輪到佢
（美斯我會拉後一格，唔會計前鋒）

英超史上最強
只有一個：C朗拿度
三連英超冠軍

兩次歐聯決賽
一次歐冠
一次輸畀09地上最強巴塞

23歲拎英超史上第一個世足
單季42球

亨利贏過幾多次歐聯 英超？

我話佢係英超冇亨利全盛咁有統治力 唔係佢冇 佢個陣都好多綠葉幫手 朗尼 tevez nani giggs拉空又餵到波
亨利大部分時間都一腳踢 要做埋波

姐係韋拉 柏金 皮利斯 蘇金寶 A高 列文 高佬托尼 雷取絲 VPS個啲就唔計？

老舒
亨利
阿蘇
真心覺得佢哋高幾班反應同射術
好多位換轉其他前鋒起腳實炒粉，但佢地就照入
雖然近年阿古路越嚟越屈，但始終覺得爭少少

亨利 salah級數 隊波勁佢先顯得勁

三連冠大把獌狗有
仲有享利又唔係無拎過英超
英超神射手又邊個拎得多

歐聯決賽享利咪又係踢兩次
一次就係贏你個英超史上最強囉

佢峽窄空間係扭唔到波護唔到波
一味大力推 爆過人 又成日轉唔到身要回後
一線黎講 佢技術真係未算好喎 不過仲後生

係唔係阿記第一人？

其實英超不敗已經夠殺啦, 仲有咩好拗

咁多幫手都贏唔到歐聯
04已經最大機會贏
冠軍係波圖

亨利03-04都球會單季39球

仲話頂級

姐係要我逐個講？你係要撐朗都冇計 我又唔係話朗廢 佢踢法確實冇亨利咁具統治力喎

歷史top 50

單季39球事旦一個做到一次都好顛
牙朗牙花季季都50,39球仲要係唔合格

Henry 1:0

Puskas

阿狗唔肯提雲佩斯

2011 12咪同享利差唔多

咪又係靠messi eto carry
亨利出名決賽腳軟
亨利大帝
帶住阿記不敗陣容 贏到歐聯未？

雖然我都覺得亨利唔勁 但VPS一定廢過佢

歷史地位 牙朗>亨利 絕對無問題
但單論英超前鋒表現
舒利亞同亨利 肯定係top2
阿古路依家追緊上去

至於so9
個3季英超未足以令佢躋身top3

柏度勁過佢

林伯

咁係唔係贏呀
Eder夠carry牙朗贏歐國盃
Ramos夠carry牙朗拎歐聯啦

快 入到波 作為前鋒咁都唔勁？
你開post問埋恩沙基有咩勁啦

林伯17定18 助
差啲

亨利有20助？

09-10先 22球14助

誇左啲
柏度只係比佢當打而且熟習哥狗風格
可以話佢適合當時巴塞 加埋年紀原因佢先取代享利
但無論個人能力定入球數字都唔係享利嗰皮啦下話

享利冇唔通林伯有咩

亨利個歐聯
喺西甲贏
定喺英超贏？

牙朗喺英超時期輸個歐聯對手有無享利呀？

亨利歐冠決賽
唔覺有出場

歐聯係輸黑哨
次次都比人用紅牌戰術

咁嗰場係冇牙朗射走晒啲波咁搶鏡嘅

咁有統治力但剩係拎到2季英超？

你有無睇過麥巴比

亨利歐聯決賽有無入過波？

場場買c朗首入
轉個頭就收錢

Euro 2000好似入選最佳11人

齋計英超咁排就啱

數黎聽下？

差唔多30歲人喺班拿貝跑到20幾嘅拉莫斯追都追唔到，入兩球算唔算?

助攻總數呢

做領隊 教練又是垃圾

就算講佢阿仙奴個陣都係靠柏金 皮里carry

想知49000有邊次打歐聯決賽係開波就比人無啦啦紅一個

舒=享>>>>>>>>>>>>so

點無啦啦？
咁都唔駛紅？

舒 > 亨 > so

歐聯帶阿狗作客贏皇馬就夠。

林伯609場102助攻
亨利258場74助攻

其實亨利喺阿仙奴最後一季都開始多傷
同埋開始俾人話佢成日拖慢個波，嗰陣阿仙奴踢得好快
佢走左去巴塞之後，多哥頂左佢個位，隊踢得又快又攻得勁既阿仙奴先成型

去到巴塞都好明顯唔係佢最全盛時期

罰球得
護波得

又多花巧嘢睇
係無頭鎚

笑到仆街，salah有享利咁勁利物浦依家起碼lead緊十分

痴撚線享利吹到同salah同級

咪勁到你會懷疑佢係咪最勁
但比較落你又唔覺得佢係最勁既果個位置囉

牙朗美斯一線頭 佢無一線中都起碼一線尾啦

林伯渣

中肯

有謬誤喎 有統治力同有幾多英超有咩直接關係？

你識踢波？

難d, C7美斯都佔左兩個位

歷史上？ 英皇亨利？

癲過啦 戇鳩

好似有訪問佢個代後衛 亨利係後衛入邊最怕既前鋒

直頭果屆世界盃都係主角啦

仲有遠古神獸
普斯卡斯 迪史堤芬奴

So>henry>>>>>>>>>shev

小白沙維都係

其實阿古路都好勁, 依十年喺鏝都好穩定

重點係 享利前鋒泥架大佬

勁過魯爾，雲佬亨利差少少

死曼狗

享利全能好多下嗎 雲佬出左禁區重有咩用

伊度奧全能好多

英超top3

走位雲佬都屈啦，入咗禁區點阻佢
雲佬係我好細個睇，大個咗就覺得佢係超強版伊巴